姬蘇新相會唔會太正

❤

不了

咪學埋印狗啲衰嘢

不了
拉

整左幾錢?

冇你個名整得咁多。。。

又要務住中肺炎既風險j jisoo

秀智改左名叫so gay咩。。。

講真，以正黎講佢算頂級

JISOO我女友

我幫她改的
可不可愛❤

OK啦...幾有你風格既又.....

哈 酸